筆直一千內既喇叭/Soundbar

For部notebook用
2.0 /2.1都ok
有咩推介
暫時睇中 jbl pebbles
仲有咩推介
我間房就幾細下
求推介

push

jbl pebbles幾好用呀
利申：用緊

LG sj4
700蚊有埋woofer

買雙木三林 AD18 再執隻二手無源喇叭，一定靚聲過你講呢隻多多聲